[{"id":1,"idioma":"Espanhol","modulos":"B\u00e1sico, Intermedi\u00e1rio"},{"id":2,"idioma":"Ingl\u00eas","modulos":"B\u00e1sico, Intermedi\u00e1rio, Avan\u00e7ado, Conversa\u00e7\u00e3o"},{"id":3,"idioma":"Italiano","modulos":"B\u00e1sico, Intermedi\u00e1rio, Avan\u00e7ado"}]